有冇人好憎自己屋企

你會想建立更美好家庭
定唔想再建立唔好害人

我好撚憎人投票